召喚廁所板 見你縮左咁耐 都仲未回應梁頌恆點樣搞衰獨派

見今既咁多鄒家成支持者 絕對唔會唔識人稱廁所板
即係早前係連登開post直呼自己何梓聰個位

專登開post屌梁頌恆唔好再做柒事
又屈人地坐的士走個位

或者無咩人睇過個個post 為免大家要再搵post
已經cap圖俾大家睇 咁難得鄒家成支持者上哂線

咁真係要講下屌同路人係咩玩法

我就絕對認同民主黨同泛民唔係同路人
要屌佢絕對理所當然

但點解何梓聰會屌梁頌恆 你地又唔會開口屌鳩佢
話哂同路人 屌完就不負責任走左去
一句道歉一句解釋都冇 咁都幾雙重標準
鄒生支持者仲好意思屌話鄒家成係潑婦個位樓主

想問下鄒生支持者點睇件事 見你地咁齊人
頭先又咁積極 咁屌何梓聰應該都不遺餘力啦

佢搞柒係事實

呢句都唔識好打極有限

多謝你個負皮

屌 你唔知頭唔知路咪撚入呢個po啦
獨派關你撚事咩